世界冇希望

當你發現ex已經有新戀情 其實真係會冇左靈魂咁
死左去 仲好過係到日日傷心...

下個會更好

女死女還在

之後你就會醒
法國一直冇俾時間父母
法國一直唔識揀朋友
法國一直冇俾時間自己
然後搵到樣值得努力嘅野沉迷落去